做咩硬係有班人吳卓A上身

自認甲由做乜 裝你老母修咩 風向撚

如果你係黑人俾人叫做monkey
你都唔撚好打人呀